大君伐 哈梅內伊威脅報復侵侵， 習帝欺港人太甚， 中歐投資協定提早作廢， 林鄭九男女勢被歐盟制裁

大君伐
哈梅內伊威脅報復侵侵，
習帝欺港人太甚，
中歐投資協定提早作廢，
林鄭九男女勢被歐盟制裁︱
大君伐(第3節)
21年01月22日

香港花生
220K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: